大家玩過最好玩嘅海賊王遊戲係邊隻？

HI 又係我。

咁近排ONE PIECE：UNLIMITED WORLD RED重製就出咗啦。

我地個channel都諗住開個直播同大家一齊玩回味下嘅。

咁但係我個腦就有個問題出咗嚟，就係咁多隻海賊王遊戲，有冇話邊隻係大家都鐘意嘅呢？

所以就拍咗段片同大家分享下我嘅睇法嘅。

咁大家睇完可以講下你地嘅意見啦，有機會可以一齊玩。

我地個channel其實都仲有其他類型嘅片嘅，大家可以㩒入嚟望望㗎。

我地都有Facebook Page㗎

多謝各位巴絲支持。

輕輕一推。

推一推，搵同好

無 全部都係垃圾
利申op迷

細個個陣玩PS1
有隻係海賊王Q版街霸咁
好正

巴打鐘意玩咩類型嘅GAME先

好熟 但講唔出 係咪GRAND BATTLE？

返工推一推POST

多謝俾心機介紹one piece game

想問下thousand storm 中文版仲未有改版？

ps2橫向個隻

多謝巴打

係啊，暫時仲未，不過我都有日日開嚟收下石咁。

我喺PS2時期冇玩過啊可惜。

Nds jump 明星大亂鬥

Grand battle系列 同埋ps2橫向好似mario咁玩既個隻都係超好玩
（想搵返呢幾隻既seed都冇 ）

同好，嗰陣玩到機不離手

BTW 大亂鬥入面路飛個模組同 Gigant Battle好似一樣

PS2 game好多都係假.ISO 有SEED都未必有得玩

你想點改？
台版慢日版8個月

war3 海賊王守城

有排等，收住石先啦。

巴打鐘意玩守城GAME？

無雙個隻算最正常

故事上面係囉，但打起上嚟Burning Blood都唔錯啊。

Wil嗰隻好好玩，周圍去打唔同大佬，又有素材元素

Unlimited Adventure, Unlimited Cruise 同埋Unlimited World

我地遲啲都會直播玩Unlimited World Red啊，巴打有時間一齊嚟睇啊

海賊無雙3幾好

認同啊巴打，故仔上過場動畫都好好做得。

Unlimited World Red好唔好玩？
見Switch版齊dlc同有中文
但我睇過幾段片都感覺上節奏好慢唔緊湊

如果多d關卡
Burning blood真心唔差

Ps1同gba哥隻

集GAME其實係慢㗎個節奏，巴打有興趣可以上youtube搵下啲PS3版睇睇，或者遲下睇我地開台玩。

係啊，設定各式各樣都做到足。

巴打記唔記得個名？

起身推推POST

有玩TS同無雙3
無雙3係唔錯 但打完個故事之後就會悶
TS真係幾好玩 樓主可以一齊玩

PS2對戰嗰隻

無雙3我打完之後就冇掂過LOL

係有時無聊就重打啲任務，刷下成就咁

TS可以啊，唔知嚟緊出咩人。

薩波出EX必！

Wii Unlimited d world 果隻最好玩

我玩左一個鐘

堅㗎？ 你喺邊度睇啲情報㗎？

一個鐘 有咁悶咩？

係巴哈睇架 有圖 可信度就唔知啦

望到了，哇啲EX技個輸出咁高，真係迫人課金㗎咋喎。

好吸引 雖然用開艾斯

艾斯刷野夠快，輸出高。

我用開雷利同紅髮，之後就藤虎

我仲決擇緊用炎介好定佢識講野招必 兩招都5lv

雷利招必我都5lv 紅髮都有金必 藤虎好勁但我咩都冇

Nds有隻2d arpg
要搵同伴加入 然後用佢地能力去新地區探索

例如路飛伸長隻手捉住條柱飛去好遠既地方
烏索普射擊觸發機關咁

噫，巴打講呢隻我未玩過喎，有有冇名可以提供下

識講野高攻好多喎，我雷利，藤虎同紅髮都係3lv

巴打幾時一齊玩 有冇tg群